Ive ty year1

做毒撚

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我係year2毒撚

巴打 青衣冇女人架

讀咩科

DSE好難拎1喎ching

N展仔

我AME

小弟EE

小弟bba

讀N展悔終生

bba重女 正

冇女

讀左一年就黎轉機

上緊IT堂 悶撚到

我已經走左幾日堂

上緊女 攰撚到到

Ching有冇介紹 識唔到朋友

來a座3樓男廁揾我我

Ching 得閒食飯

成班真係一個女仔都冇？

有一個正常樣 有一隻

其實我個班又唔係真係一個女仔都冇但係這些機會

有仔？

就算冇 呢啲機會都唔係屬於我呢啲毒撚

我仲慘bba全班得幾條仔應付唔到咁多女

本身已經唔係溝到女嗰啲 依家男女比例重要係20:1

同你一樣 btw你個樣？

人讀書你讀書讀到你咁係咪可悲悲

轉嚟我個科囉

我畢完業下年就轉過嚟

一齊

順便今年整埋容

你哋有冇挽ocamp

我有吖

我上年無挽到

屌 一組計埋組媽得三條女我上堂仲多女

我冇挽嘅原因其實係因為我個樣太毒 d人問我挽唔挽都廢時

報左兩個onight

搞到我依加學都唔想返

岩岩放左學

今晚入o camp

我都係ame